港鐵荃灣線d女真係特別高質

不服來便

系
小妹都系住荃灣線

搭過西鐵唔會講得出呢句

係咪講緊我

痴線 你係咪未去過港島線

係咪見到我啊？

要Abc,OL有中環，金鐘
要Mk 妹有油尖旺
要學生妹有深水埗 荃灣

系

多OL but唔令

港鐵真係好屈

請不要這樣

我搭開巴士

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

邊架巴士多正女呀清

見到樓主

系 有葵芳已經拉高個水平

月台真係好溫暖。。。

咁多人你又知邊個係我

系你老母
系你老母
系你老母

便你老母咩

樓主 太mk好易認 ， 重要拎住電話上連登

Ssp yoyo

咪爆大鑊

正係一個天水圍西鐵站都屌打晒你成條荃灣線